澳門仔做架兩？ 我想撚狗了

決戰到7點走

抽飛煙回緊氣 贏30k中 做冬都唔撚返

點解你係賭場影到相

有幾想先？

最後輸到比人夾返嚟

你影佢衝過黎dup你咩

Cap埋上連登上面條bar
係 CYM / SMC MAC

下場幫我買10k大

輸咗

ching你夠秤入賭場未.......

未

你係邊間

走了 執左差唔多2萬

再賭一定輸

仆街仔做冬都唔返屋企？

金沙城 假日下面個場

走左啦 聽日可能再來一陣 金沙好賭？

麻麻 不過房同食任我拎
金沙城算係咁
威斯尼同巴黎馬仔多過客

賭幾多先開卡任拎